A0肥仔，你問我諗下答唔答

如題

有冇為對肥仔波煩惱？
有有戴bra?

屋企廚房幾大

有幾肥

有呀，我為左我成身既脂肪都感到好煩，所以我減肥想令到心儀對象動心

我冇帶呀仆街屌你

居屋，你話可以幾大

講起都想喊，我唔答你呀，等我減完答你

你可唔可以推薦一樣野比我解悶

玩音樂，有無盡既快樂
利申彈電結既肥仔A0

咁點解你而家唔去玩結他走去開你問我答gea

因為我係肥仔A0，我想啲人問我地啲肥仔心裏面諗咩